[禍必及妻兒] 杯葛狗仔，係糖果與鞭子既一環

可以淨係睇藍色字
市民話杯葛黑警仔女
政權就誇大到狗仔未開學已經留下一世陽萎既創傷
你估個政權真係會去關心學生咩
佢地只係搵到位大做文章，開心過賴屎
佢地最鍾意扮可憐扮溝通，博同情黎分化淺黃，等市民鬼打鬼
日日都叫人唔好暴力，日日都派人出黎劈友
到時真正俾人斬既同學唔會係狗仔囉
講真
如果狗仔覺得黑警好正確
而其他同學覺得黑警好邪惡
將兩種人勉強放埋一齊分分鐘打得仲勁[/red]
點止一世陽萎，直頭打斷雀仔
正題
兄弟爬山槍口對外，借用和理勇武既講法
[blue]勇武負責杯葛狗仔
和理負責溫柔糾正狗仔既錯誤觀念
「糖果與鞭子」先至係真正既教育方式[/red]
教育狗仔呢件事社工教師好難做到
因為大人好難干涉人地個家教
狗仔一定只有同學仔先可以救得番
巴絲既不孝子戰術就係要令狗仔明白黑警可恥
等佢番去勸屋企人，為香港出一分力

[blue]我地面對惡魔
未必要變成惡魔，未必要變成天使，係離地之前
先咬實牙關做一位戰士，企係人道底線上面抗爭到底

最後以書面語向全宇宙的無辜狗狗道歉

d 顏色字同預覽唔同既